[大巴戰術]一車車既毒支蝗去禮賓府

橫掂賴哂野既想走落黎香港，傳話有病醫病冇病避疫，港共又打開大脾比佢地入。
睇撚死班屌樣唔係個個順風順水有床位，不如係d大陸論壇指點下迷津，話去禮賓府或者高官屋企求情佢地會應。
記得拍門唔好戴口罩，同埋有警犬講蝗語咳兩咳就唔會比人搭。
藍絲領隊導遊，所有人求仁得仁，可以全部跳起yeah。有冇得諗？

利申：冇大陸論壇account.